[行動post] 今日, 各位手足, 將你既憤怒, 向世界咆哮!!!

時間: 任何時間
地點: 任何地點

咁都忍得屎都食得呀

對於真。行動:
請找三五知己周詳計劃, 唔洗同我講

動第一次全港罷買中國貨！殲滅紅色經濟圈

一齊養成「買之前，睇一睇，見到中國放番底」既良好習慣，一齊為gdp 向0發展而努力。我明白好難做到，但我地target 要係要多人一齊做，每人一個月買少最少100蚊應該好易